有無巴打覺得 如果20先到 高中會好好多

身體同發育比較慢 真係唔撚公平